乜依家連飛機杯都咁明張目膽咁買廣告

頭先咁啱行過西鐵站 見到個廣告有個健碩型男拎住支唔知咩樽 以為係d咩髮蠟廣告 但係行行下心諗個樽成個飛機杯咁 已經覺得唔對徑
再諗諗下 乜唔知"ten"乜鬼野唔係飛機杯牌子黎咩? 之後再返返去睇 屌你原來真係tenga飛機杯廣告黎

乜依家d飛機杯牌子已經可以咁夠膽喺車站落廣告 最搞笑係港鐵公司又肯畀你落

屌你 頭先影依張相嗰陣都要急急腳咁影 幾驚畀人見到影飛機杯廣告

鬼叫依家d PTGF 咁貴咩

避孕套都得 飛機杯點解唔得 歧視毒撚啊？

應該話，m巾都得，點解飛機杯唔得

樓主中學畢業未呢

啲女問咩黎我話係健身器材

唔怕比人metoo,不知幾好

紙皮得 condom都得啦

唔知點解同飛機杯相比 避孕套既感覺係會比較健康少少

係咪咁守舊
正常野黎

你都出得街，有咩唔得？

想話我見識少 不過我真係覺得幾新奇 未見過飛機杯落廣告

殺精都話健康

減少罪案

made in Japan

邊度郷下？第一次出省城？

家陣做乜事 依家笑緊個飛機杯廣告 你黎屌我做乜

乜以前有飛機杯廣告咩 避孕套廣告就見得多

始終突破唔到心理關口去買

面對唔到收銀姐姐/速遞仔啲眼神反應

而家清朝？
有咩咁大驚小怪

原來係飛機杯
仲以為係提神飲料之類
講真以前真係未見過飛機杯地鐵賣廣告

樓主住係井底

好耐以前地鐵已經有飛機蛋廣告啦

你唔打飛機 有咩問題

冇問題 純粹係幾新奇咁解

唔知點解見到呢d廢post 就火都黎
出多d街啦屌你老母

唔賣廣告你點知有得賣

真係唔知
以為係d補充體力飲品

哇屌 7-11有得買

咁守舊

事實係張圖入面最有實際用途嘅廣告就係飛機杯廣告

又唔見震蛋、假鳩賣廣告？

又唔見賣m巾有性暗示???
雙重標準???

m巾點樣同飛機杯比 起碼假鳩/按摩器啦

關你撚事？

點解會類比去M巾domdom?

同性質應該係震蛋，吹氣公仔假撚假閪

迷理龍同學都出得街啦

連登仔核心價值係射精
所以賣飛機杯廣告完全冇問題

偽善撚

廣告入面個男仔

遲下就會有自慰棒，震蛋廣告出現

有乜問題？
垃圾
賣廣告要你批准？
你咩年代人呀？
係咪仲係呃d細路係石頭爆出黎而唔係你老豆老母做愛生出黎個d人

張相天水圍喎

M巾性質其實同尿片冇分別
點解可以同飛機杯類比

文盲
假道學或者hypocrite都唔識

商品賣廣告

有咩問題

仲要係合法嘅商品

其實d人屌d咩野 幾時話過飛機杯有問題
純粹係第一次見到飛機杯廣告幾出奇同埋驚訝港鐵會接受依d廣告

覺得出奇同驚訝mtr會接呢啲廣告咪即係暗示飛機杯呢樣野有問題囉

即係用有色眼光睇緊呢件事

周街都係性商店
醒既就跟潮流做下生意
笨柒咪邊屌道德淪亡之後偷偷地買杯打J

畀著你見到震蛋 假鳩同av廣告都會o嘴啦 有咩問題係度? 我又唔係話要求禁止依d廣告出現 純粹覺得驚訝

香港的成人用品店算收得好埋，好多都開店係一啲無人行的又細又舊的商場，香港算難搵
屌你大陸大街小巷光明正大咁開

大驚小怪
香港咪就係多得你呢啲守舊撚先搞到性教育咁落後囉

呢個咪就係問題所在囉
你假設左個個人都同你一樣會驚訝
至少我係心諗，終於出呢種廣告啦，而唔係竟然出呢種廣告

想知外國有無周街賣假鳩廣告？

好唔好用？

你認唔認同依類型既廣告應該做得更為明顯d
個人認為普通人對飛機杯品牌既應該唔大 而好似依個廣告咁 如果你無心去查有d人可能以為依d係普通既髮蠟 飲料廣告
既然飛機杯係正面健康既 點解唔明顯d宣傳依d產品既用途係咩?

如果你係為人父母 你又會點教育孩子對待av同性用品?

腦入面突然有杜X風把聲

樓豬好撚柒 古代人咁款

啲人望到至少有部分未用過嘅人產生好奇
有用過嘅咪當普通brand advertisment
你仲想點明顯啲? 影條撚出黎擺落去教人點用?
佢擺出黎引你開post都係一種效果啦
唔駛去咁盡咁明顯嘅
而且我覺得杯同假鳩有分別地方係假鳩明顯係碌鳩形 好難落廣告

樓豬咁守舊

政府應該每月資助單身男性購買飛機杯,減少基佬數量

樓豬係咪70年代？

呢個廣告之前有飛機杯係MTR賣過廣告咩？

咁香港黎講係比較新既，始終以前講緊係買飛機杯係要去成人店又怕人知道。到依家終於多啲人知咩係飛機杯，由以前既比人笑用飛機杯到依家呢幾年聖誕交換禮物都會有飛機杯，我諗係社會接受度高咗先會肯喺多人流既地方出廣告。

同埋不嬲香港便利店係冇得買呢類野，日本既family mart就賣緊蛋同杯，隔離仲有0.01

點面對速遞仔

自己拎個橙挖個窿玩啦

樓主保守到
清朝咩

反而係早幾日我阿媽問我呢個係咩廣告我唔知點答佢

你老母包頭出街㗎？

天水圍

人地打飛機都打到咁大隻 樓豬唔抵得?

咁其實你都係對性帶有有色眼鏡姐

如果打飛機真係冇咩特別 直接咁講出黎又有咩好怕? 直接show出黎又有咩問題?

Panasonic 電飯煲？

屌你 頭先影依張相嗰陣都要急急腳咁影 幾驚畀人見到影飛機杯廣告

又要淆底又要影 on9仔
驚就唔好開埋D廢POST啦
等陣比人起你底添呀

如果唔係飛機杯廣告又點會淆底

屌你 香港性教育真落後
成年無閪屌時 唔通學中學雞
屌手

一個成功的男士 就係可以有能力係香港
買一間屋 再放滿杯子 想用時就用
唔需要怕收埋 唔記得放好 俾屋企人執完洗返好
再笑你 打咁多唔好

係都唔買tanga啦

有咩問題
性用品又唔係叫你去強姦人

之前係咪cwb有成人用品廣告之後俾人投訴就冇咗
樓豬係咪呢啲人？

正正常常一樣嘢俾你講到有問題咁
睇唔慣咪最多開頭笑下，當話題講下
有幾明張目膽？ 唔講以為賣炸彈廣告

我咪講下笑咁囉 幾時有講話有問題 你地太過認真

死雞撐飯蓋，你問心唔係想有人同你樣同諗法？真係講笑？ 講大話呢世行衰運

男人都有需要

咁岡本個廣告係咪賣體育用品呀？

點解岡本個廣告賣到好似體育用品咁? 就係因為普遍人對與性有關既事物帶有有色眼鏡 唔夠膽正面面向同性有關既事物 正如普遍人唔夠膽隨意裸露自己身體
如果岡本個廣告個夠膽突顯避孕套既作用 我一樣會感到驚訝 除左佩服產品公司既勇氣 亦係驚訝港鐵高度既接受能力同香港人接受能力既提升 改變左我對香港人對性接受能力既認知

香港成九十幾蚊個我喺日本買唔好

已向港鐵投訴

感謝樓主提醒

我又真係唔會覺得驚奇喎
性慾呢家嘢係人都有

佢點知你入面係乜？張單唔會寫明係飛機杯

張poster感覺飛機杯代表條仔

影張相都要斯斯縮縮
咁在意人地眼光

樓主毒到核爆？

買同賣都分唔清

話比你媽咪知！

夜晚多返d正常人
通常連登仔講襯性風氣實有句無敵金句

保守一定唔好架啦咩

Btw，樓主好on9，做埋d寒假作業先上網啦

Flavia Wong賣condom廣告賣到有次比人當街當行叫 Condom 妹添啦
有乜唔得

對於香港人黎講
做過愛就代表唔純潔
打過飛機就代表猥瑣變態
連平時講出黎都要避忌，仲學人講性教育

點解講下打飛機都要偷偷摸摸
又唔係即場冇碼示範

Agger